# HW 5 Create new User

### _Питання_

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття

### _Відповіді_

> 1. Це функція, яка відображається як властивість обєкта і дозволяє виконати певні дії над обєктом.

> 2. Рядок та символ. Будь - який інший тип JS перетворить в рядок.

> 3. Це означає, що властивості обєкта та всі інші елементи, які знаходяться в ньому не записуються в конкретну змінну. Ця змінна просто містить в собі посилання на певне місце в пам'яті, де знаходиться цей об'єкт.
